美國派錢兩星期攪惦, 點解港共政府要攪幾個月甚至1年???

Trump wants IMMEDIATE cash handouts for Americans: Treasury Secretary Steven Mnuchin says everyone will get MORE THAN $1,000 within two weeks once he strikes Senate deal - and tax payments are deferred for 90 days too

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

老實講1000usd喺美國刮痧都唔夠

咁香港上次派四千又夠啲乜？

美利堅帝國同中國共產黨嘅分別

美國大把人銀行存款都冇1000蚊

藍絲： 民主國家效率低！

1千蚊美金都夠你買支AR15再加多支Shotgun徬吓身都得啦

大把人幾百usd都攞唔出

到時見到華人講句fuck china就可以實施陰陽隔離

咁樣擺出嚟好似啲玩具槍咁

當派俾乞衣